月台未完約想 轉新pan

而家用緊3 啲濕鳩plan
其實有冇可能同台未完約會轉到新plan
個合約到下年2月先完

smt sales
pm me
thanks